今次終於叻返次 無望返轉頭

買左啲野俾佢 以為得佢一個等緊我 點知佢隔離有個女仔同佢一齊等

我bye bye都無講 俾完佢就走左

轉身必須比眼淚更早 可惜你未知道

2016就咁算啦 2017唔好見啦

做人就係咁cheap

犯賤狗

我對住佢先係咁

犯賤左1年啦 都唔係好耐姐

跟我仲好啦屌

2017 我也不想你出現在我生命中

有啲野無得勉強架 佢同我咁講

叫左你唔好做人第三者

Sorry 我會消失 2017唔會見到我

我唔係第三者

明知不可能 早點抽離

你低賤到連兵都不如
佢地響背後笑緊你咋傻西

咁易抽離就唔會呢一年都係咁

圍繞身邊已600天 你喜歡過我60秒嗎

Not even one second... sorry

咁點解仲要搵我呢

騎牛揾馬 你就係牛 我身邊個女仔就係馬… sorry

分手後叫我等三年
咁點解仲要分手
三年後你返到黎
我都唔會同你係埋一齊
賤格

利申 自言自語

點解你要同我講你有鐘意嘅人？係咪想我祝福你？定係會令我易啲放棄

好撚似我
都是犯賤的
有啲啲野明知唔會發生 都硬係去等去做

話未準備好只係唔想同我一齊姐 但對住第個可以準備好架

想你知難而退… 點知你煩左我成年… 屌！

出面既花花世界
比較精彩
我已經留唔住佢
仲想攞埋我黎伏後備

我不怕 死心不息愛你
表演討好的雜技
不惜更改性格都想配合你
施展魔鬼的嫵媚
加起修女莊嚴難以令你在意得到轉機
然後我 假裝瀟灑對你
偷歡偷不到妒忌
花心癡心竟然同樣不震撼你
哭泣表演可憐你嫌棄
大概正中你厭惡的禁忌
難道要我說我愛到想死
威脅若拒絕我便逼死你
又怕越快被你拋棄

每次聽都好似講緊自己咁

有時係你搵我先架

我連後備都唔係

恭喜晒

其實我想攬多佢最後一次 不過佢隔離有個女仔係度...

睇死你今晚又死死氣wtsapp佢新年快樂

唔捨得都無用架 佢唔係屬於你架

我一定唔會 佢有人陪架啦

都收左皮囉，算啦。
仲有，咪再係到夾8字咁強行一廂情願將自己代入歌詞啦，人地都唔係寫緊你。
你戀人既支格都唔係，學咩人扮失戀唔開心？

完啦 諗咁多都係虐待自己
訓下覺做下運動個人諗少好多

多謝你 我會盡量試下

大把世界 dun worry

可唔可以淨係要一個

醒左就好
向前看

放心!我都係咁,了結曬d感情問題過2017新開始

係咪溝緊mk仔

向緊啦 2017

希望真係有個新開始啦

唔係

pmed
天涯何處無荒草
施主都係早日上喇
人生流流長 總會遇上幾個__
如果唔係你又點會覺得將來
果位係幾咁難能可貴呢

絲打我好似同你經歷差唔多